De jongen fronste.
"Ik vind die uitleg niet leuk, Harry," voegde hij eraan toe, "maar ik ben blij dat je niet denkt dat ik harteloos ben.
Ik ben niets van de soort.
Ik weet dat ik dat niet ben.
En toch moet ik toegeven dat dit ding dat heeft gebeurd heeft geen invloed op mij als zou moeten.
